你地用緊咩聽歌Apps？

諗緊Spotify比錢好唔好
有冇d更好既推薦

KKBox有優惠喎

kkbox，到期可能轉返 Apple Music

Apple music

Moov

lm

spotify

spotify+Apple Music

spotify唯一缺點係無歌詞
其他野都好好

KKBOX 學生優惠續左兩年

Tidal

中文歌唔夠多
可能地區問題